廁所板消毒機

個人覺得呢個野好正
每次痾屎用左佢都痾得特別舒暢